大家對於將來的特朗普總統圖書館有什麼睇法

美國有一個特色,就係其總統卸任後,都會有一個為佢而設的總統圖書館
將佢任期內的所有事情,展示比大家睇

而特朗普亦都肯定會有一個佢的總統圖書館
佢依4年任期,發生咗好多事情
所以,肯定會有好多野展示比大家睇

Child登同埋deep state應該會褫奪佢嘅前總統地位